Задание:

Напишите класс на языке PHP, реализующий четыре арифметических действия над комплексными числами. Напишите модульные тесты к этому классу.

Зафиксировал версию php в composer.json, чтобы не переставлять локально для выполнения тестового задания.

Сделал интерфейсы, чтобы можно было легко поменять реализующие классы.

Некрасиво сделал красивый вывод чисел, если не хватает действительной или мнимой части, или если мнимая часть равна -1i выводится -i:
```
5 + 3i => 5 + 3i
7 + 0i => 7
0 + 2i => 2i
4 - 1i => 4 - i
0 + 1i => i
```
Некрасиво - используется куча вложенных условий, но всесторонне покрыто тестами, поэтому теперь можно переписывать некрасивый код в соседнем классе, реализующим интерфейс ComplexNumberInterface и просто подменить его.

Установка 
```
composer install
```

Запуск приложения 
```
php index.php
```

Запуск тестов 
```
vendor/bin/phpunit tests
```